【行動】【10.1】【主線】【SUCK泥馬】【國慶】【賀佢老母】【SUCK小隊】SUCK 特備節目

又到國慶喎！
中華人哋共和國中央人叫政府成立70週年喎！
咁重要嘅日子我哋SUCK又點可以唔呢？

國慶賀佢老母

一國兩制 馬照跑 舞照跳
一國一制 馬不跑 舞不跳

我地一齊SUCK爆馬場觀眾席!!!!
admin好想見到大家玩馬場人海!!!

國慶杯想同大家一齊入沙田馬場 齊齊唱!!

我都知大家未入過馬場睇馬仔..
俾一次機會大家入去!!

同時亦歡迎各界記者朋友到場影相~~

詳細解說點解要玩馬場
首先國慶杯係國際賽事,
會有
而且12點會有唱國歌儀式
唱歌就點少得榮光呀
一日派發獎金連同投注額隨時可以有幾億上落.
而且係國慶杯,
一定有勁多國內,香港,外國高官貴人,
有任何畫面即刻國際頭版.

打必定係首選.
往年既國慶杯活動都會由
特首 高官之類既人物去派獎,
今年會點冇人知
另外不斷有人話會分散人手
其實國慶杯就兩場賽事,完左做完畫面可以即刻出番港島遊行完全冇沖突
我相信香港人既行動力 SUCK 4.0 亦證實左
另外去開維園遊行既人都知架啦
無四點你點行得郁,如期係維園等,不如係等既呢段時間做一次有效既打擊
仲同馬迷 we connect , 我地唔會搞到佢無馬跑 .但我地要上晒國際頭版.

膠既打氣大聲公一定係首選.

而且最最最重要,係中國一定冇晒臉.

期待各位影帝表演

附上攻略

沙田馬場平時將於11點開放入場
由於國慶杯係大型賽事
10點半就好多人排隊
好快終點線就爆滿

11點要入場霸靚位啦!!!!

我知記者朋友你地成日望住我地架啦
記得去馬場呀

要去既記得早早排隊霸位
馬場好早好快就滿坐架啦

dress code : 自己換衫 唔提 唔提 同大球場一樣
道具 : 大型banner , jbi/sony speaker 可以connect party mode , 膠既大聲公 等
入場費 : 於10月1日國慶賽馬日可免費進入沙田馬場公眾席

之後係呢度 admin有野想講

經過 admin 團 一眾考慮
決定和你suck 和你塞
呢個名俾大家隨意使用 遍地開花
希望大家可以一直將數字延續落去

本channel 同SUCK 往後行動將只會使用
SUCK 加 當次活動代號code
同 最新文宣logo 以作識別之用
例 : SUCK 狼來了

同場宣佈 原機場行動和你塞admin 將正式改名為

【SUCK小隊】 以方便識別

同時
【SUCK小隊】
想
俾各種和你塞行動遍地開花
大家加油 齊塞齊上

10.1 兄弟爬山 各自努力

10.1 SUCK 泥馬 (沙田馬場)

10.1 和你suck 5.0 機場(連登自發)

SUCK channel -
SUCK 公海 -

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

我覺得佢會直接唔開

狼來了

推

tui

支持

GOGO 和你Suckers~

行動post 終於出. 推

Push

推推推

留名等睇又取消

塞佢老母

正呀10 1 跑馬

up

咁大個人都入過馬場 想10月1入一入

未入過

____________________________________________________________

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命 --------------------------// 撤回送中修例 // 撤回暴動定性 // 釋放被捕義士 // 成立獨立調查委員會 // 全面落實雙真普選--------------------------不割蓆、不譴責、不篤灰

遍地開花和你suck

驚就封場唔好跑

行動post

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀

想去唱國歌

第一次去馬場 好興奮呀

乜唔係係旅客先有免費入場咩

玩咁大？狗會都幾肯定唔敢取消

我要賭馬呀
可唔可以取消？

記得睇完馬要出去 join民陣大隊！

Suck佢老母馬場

黑tee入場先換
卷起份馬經做大聲公
馬經紙通常係硬D

正

新春袋

幫推

Suck你媽，推推推推

.

push

反映返香港淪陷
馬就跑舞照跳不再

當日大把part time, 散工幫手帶野入狗場，手足唔洗怕，
員工通道易帶野入去好多

唔跑一日馬
政府唔知又唔見幾多億

Tui

推！

推啊 有心admin

去馬場賀國傷

咁大粒春袋都冇人推

uo

塞你馬

國慶盃 五串一
缺一不可

推阿推阿

一定去！！

馬場先係春袋！去乜銅鑼灣呀！有咩用姐又比人大圍捕！

推poA

suck爆佢

上半場馬場 中場休息和理非大遊行 下半場遍地開花
念起都刺激

莎莎老細要屌鬼了 隻美麗傳承要贏少場

馬場出口術就夠啦

賀佢老母

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

我咁大個都未入過馬場
好，SUCK爆佢